［文宣組］點解近來無咗文宣長輩圖？

點解近來無咗文宣長輩圖？
雖然近來啲文宣好高質 要讚一下
但之前啲長輩圖對呢場運動好有幫助
感化咗好多好人一生平安
希望各位巴絲可以用政府近來衝出嚟7嘅事
整批新長輩圖

自推

再推

推

推一下

前線話唔再需要民意

推到文宣組睇到

我哋要開動我哋嘅宣傳機器

唔需要民意

文宣組要出黎洗地啦！

唔係 民意係勇武既支持

無用架啦

各有各做
文宣組 和理非 都可以做自己想做嘅嘢

我之前都叫打文宣戰，比勇武屌到上政

勿上心

文宣組 和理非 自己有自己嘅位置

落實基本法承諾，立即實行雙普選

毋忘各有所長

推到有新長輩圖

急要，推到文宣組睇到

不割蓆 不分化 不指摘 take your position

睡著的人永遠不會配

狂推 一齊做

再推返上去

成日話不割席不分化，依家根本係勇武割走我呢啲和理非。話唔好放火又話人冷氣軍師又話人冇好方法我都想有好方法啦，冇咪一齊諗點解要咁

過埋今晚 今星期休息下轉打文宣戰
9, 10, 11 入機場 搞手話唔會申請不反

唔好灰
巴絲講嘅嘢唔好太介懷
只要認同信念
請你一齊行落去
呢場運動人人都係前線

文宣戰go go go

前線絲打😍😍

pish

摩呀

洗地，用其他搶焦點

繼續推

推到有新圖

可唔可以要啲以藍絲角度發言嘅偽藍文宣？
唔望屋企轉黃
只望洗腦洗到佢地矛頭指返向政府同警犬就得

推到有文宣組為止

太多野攪,無時間整

Push

More～

各有各做
有時間巴絲請幫手

摩牙

好多文宣都變咗勇武

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕 連記者會都唔感出黎
放？都係放高官屋企

和理非巴絲 一齊上前線 文宣工作都係前線

只要有心人人都係文宣

呢個都要推

push

文宣上前綫

一定要打好民意戰！

幫幫手，唔該

義士組 文宣組 人人都係前線

推到文宣組新一波文宣

Push 全部野都要做

無恥自推

辛苦文宣，每日淨係update 前綫都真係做死佢地。

多謝文宣

太多事連續出動
所以忽略咗和理非同文宣
大家都記得三者缺一不可
唔可以純粹勇武但冇咗和理非同文宣

多謝勇武 多謝文宣
大家拍住上 輪住嚟
不指摘 不割蓆 成功在望

無恥自high狂推

推到新一批文宣出世

最有用既文宣武器

推！ 麻煩文宣組既手足

接力上前線 文宣前綫支持義士前綫

長輩圖好緊要

無恥再推

無恥狂推

推條link好啲

push and share

推呀

推 要再做返

新手膽粗粗整咗一張長輩圖，求意見

除左長輩文宣
仲好似無左黎緊集會既宣傳
定其實真係已經無哂集會?

你都可以整

各有各做

推!
好人一生平安
今日返工經過MTR 真係好多廢老睇長輩圖